支持香港警察!!!!!!

本人支持香港警察與祖國公安薪酬睇齊
以表對祖國警務人員嘅忠誠

😂🤙🤙🤙

skr🤙😘😋

G持樓主

牛b

皇家香港警察
個名幾威

樓上精神分裂

小小凸區執法人員薪酬竟然高過偉大祖國勞苦工高為十四億人民服務既公安大哥，簡直對偉大祖國正式任命既公安大大不敬。傷害了十四億人民對公安尊敬既感情！

系

我愛你

唔好拒絕我

中國香港警察

支那就支那啦

😘想玩69